{"openapi": "3.1.0", "info": {"title": "FastAPI", "version": "0.1.0"}, "paths": {"/projeto-investimento": {"get": {"summary": "Consulta Projetos de Investimento em Infraestrutura", "operationId": "buscarPorFiltro", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/geometria": {"get": {"summary": "Consulta o Georreferenciamento.", "operationId": "buscarPorProjetoInvestimento", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/execucao-fisica": {"get": {"summary": "Consulta a Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica.", "operationId": "buscarPorFiltro_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/execucao-fisica/arquivos-da-intervencao": {"get": {"summary": "Consulta os Arquivos (Fotos e V\u00eddeos) da Interven\u00e7\u00e3o.", "operationId": "listarArquivosDaIntervencao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/execucao-financeira": {"get": {"summary": "Consulta execu\u00e7\u00e3o financeira", "operationId": "buscarPorFiltro_2", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/execucao-financeira/saldo-contabil": {"get": {"summary": " Consulta Saldo Cont\u00e1bil Obrasgov", "operationId": "getSaldoContabil", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/pessoa-juridica": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Pessoas Jur\u00eddicas", "operationId": "pj", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/pessoa-fisica": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Pessoas F\u00edsicas", "operationId": "pf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/viagens": {"get": {"summary": "Consulta viagens por per\u00edodo", "operationId": "viagensPorPeriodoEOrgao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/viagens/{id}": {"get": {"summary": "Consulta uma viagem pelo ID", "operationId": "viagem", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/viagens-por-cpf": {"get": {"summary": "Consulta viagens por CPF", "operationId": "viagensPorCpf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/situacao-imovel": {"get": {"summary": "Consulta situa\u00e7\u00f5es dos im\u00f3veis funcionais", "operationId": "situacaoImovel", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/servidores": {"get": {"summary": "Consulta todos servidores do Poder Executivo Federal", "operationId": "dadosServidores", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/servidores/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um servidor do Poder Executivo Federal pelo idServidorAposentadoPensionista", "operationId": "servidor", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/servidores/remuneracao": {"get": {"summary": "Consulta remunera\u00e7\u00f5es de um servidor do Poder Executivo Federal pelo CPF ou idServidorAposentadoPensionista e m\u00eas/ano", "operationId": "remuneracoesServidores", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/servidores/por-orgao": {"get": {"summary": "Consulta de servidores agregados por \u00f3rg\u00e3o", "operationId": "servidorAgregadoPorOrgao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/servidores/funcoes-e-cargos": {"get": {"summary": "C\u00f3digo da Fun\u00e7\u00e3o ou Cargo de Confian\u00e7a", "operationId": "listarFuncoesECargos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/seguro-defeso-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros Seguro Defeso", "operationId": "seguroDefesos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/seguro-defeso-codigo": {"get": {"summary": "Consulta os registros Seguro Defeso por CPF/NIS", "operationId": "seguroDefesosPorCodigo", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/seguro-defeso-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros Seguro Defeso dos Benefici\u00e1rios por Munic\u00edpio e Mes/Ano", "operationId": "seguroDefesosDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/safra-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros Garantia-Safra", "operationId": "safra", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/safra-codigo-por-cpf-ou-nis": {"get": {"summary": "Consulta os registros Garantia-Safra por CPF/NIS", "operationId": "safraPorNisOuCPF", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/safra-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros Garantia-Safra dos benefici\u00e1rios por munic\u00edpio e mes/ano", "operationId": "safraDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/renuncias-valor": {"get": {"summary": "Consulta de Valores Renunciados", "operationId": "consultaValoresRenuncia", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/renuncias-fiscais-empresas-imunes-isentas": {"get": {"summary": "Consulta Pessoas Jur\u00eddicas Imunes e Isentas", "operationId": "consultaPessoaJuridicasImunesIsentas", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/renuncias-fiscais-empresas-habilitadas-beneficios-fiscais": {"get": {"summary": "Consulta Pessoas Jur\u00eddicas Habilitadas a Benef\u00edcio Fiscal", "operationId": "consultaPessoasJuridicasHabilitadasBeneficioFiscal", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/peti-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil", "operationId": "peti", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/peti-por-cpf-ou-nis": {"get": {"summary": "Consulta os registros Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil por CPF/NIS", "operationId": "peti_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/peti-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros PETI dos benefici\u00e1rios por munic\u00edpio e m\u00eas/ano", "operationId": "petiBeneficiarioPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/permissionarios": {"get": {"summary": "Consulta rela\u00e7\u00e3o de ocupantes", "operationId": "relacaoOcupantes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/peps": {"get": {"summary": "Consulta PEPs", "operationId": "dadosPEPs", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/orgaos-siape": {"get": {"summary": "Consulta de \u00f3rg\u00e3os cadastrados no Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal (SIAPE)", "operationId": "orgaosSiape", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/orgaos-siafi": {"get": {"summary": "Consulta de \u00f3rg\u00e3os cadastrados no Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o Financeira do Governo Federal (SIAFI)", "operationId": "orgaosSiafi", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/novo-bolsa-familia-sacado-por-nis": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Novo-Bolsa-Familia-Sacado-Por-Nis", "operationId": "novoBolsaFamiliaSacadoPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/novo-bolsa-familia-sacado-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Novo-Bolsa-Familia-Sacado-Beneficiario-Por-Municipio", "operationId": "novoBolsaFamiliaSacadoDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/novo-bolsa-familia-por-municipio": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Novo-Bolsa-Familia-Por-Municipio", "operationId": "novoBolsaFamiliaPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/notas-fiscais": {"get": {"summary": "Consulta todas as notas fiscais eletr\u00f4nicas (NFe\u00b4s) do Poder Executivo Federal", "operationId": "notasFiscais", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/notas-fiscais-por-chave": {"get": {"summary": "Consulta uma nota fiscal eletr\u00f4nica (NFe) do Poder Executivo Federal pela chave \u00fanica", "operationId": "notaFiscal", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes": {"get": {"summary": "Consulta todas as licita\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Federal", "operationId": "licitacoes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/{id}": {"get": {"summary": "Consulta uma licita\u00e7\u00e3o do Poder Executivo Federal pelo id", "operationId": "licitacao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/ugs": {"get": {"summary": "Consulta as Unidades Gestoras que realizaram licita\u00e7\u00f5es", "operationId": "ugs", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/por-ug-modalidade-numero": {"get": {"summary": "Consulta uma licita\u00e7\u00e3o pelo c\u00f3digo da Unidade Gestora, n\u00famero e modalidade", "operationId": "licitacoesPorUgModalidadeENumero", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/por-processo": {"get": {"summary": "Consulta uma licita\u00e7\u00e3o pelo n\u00famero do processo", "operationId": "licitacoesPorProcesso", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/participantes": {"get": {"summary": "Consulta os participantes de uma licita\u00e7\u00e3o", "operationId": "participantes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/modalidades": {"get": {"summary": "Consulta as modalidades de licita\u00e7\u00e3o", "operationId": "modalidades", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/itens-licitados": {"get": {"summary": "Consulta os itens licitados pelo id licita\u00e7\u00e3o", "operationId": "itensLicitados", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/empenhos": {"get": {"summary": "Consulta os empenhos de uma licita\u00e7\u00e3o", "operationId": "empenhos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/licitacoes/contratos-relacionados-licitacao": {"get": {"summary": "Consulta os contratos relacionados a licita\u00e7\u00e3o", "operationId": "contratosRelacionados", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/imoveis": {"get": {"summary": "Consulta rela\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis", "operationId": "relacaoImoveis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/emendas": {"get": {"summary": "Consulta as emendas parlamentares", "operationId": "emendas", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/emendas/documentos/{codigo}": {"get": {"summary": "Consulta os documentos relacionados \u00e0 emenda parlamentar pelo c\u00f3digo da emenda", "operationId": "documentosRelacionadosAEmenda", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/tipo-transferencia": {"get": {"summary": "Consulta os tipos de transfer\u00eancias usados nas despesas", "operationId": "listaTipoTransferencia", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/recursos-recebidos": {"get": {"summary": "Recebimento de recursos por favorecido", "operationId": "recursosRecebidos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/por-orgao": {"get": {"summary": "Consulta as despesas dos \u00f3rg\u00e3o do Poder Executivo Federal", "operationId": "despesasPorOrgao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/por-funcional-programatica": {"get": {"summary": "Consulta as despesas do Poder Executivo Federal pela classifica\u00e7\u00e3o funcional program\u00e1tica", "operationId": "despesasPorFuncao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/por-funcional-programatica/movimentacao-liquida": {"get": {"summary": "Consulta de movimenta\u00e7\u00e3o l\u00edquida anual das despesas do Poder Executivo Federal pela classifica\u00e7\u00e3o funcional program\u00e1tica", "operationId": "despesasPorFuncaoMovimentacaoLiquida", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/plano-orcamentario": {"get": {"summary": "Consulta Plano or\u00e7ament\u00e1rio", "operationId": "despesasPorPlanoOrcamentario", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/itens-de-empenho": {"get": {"summary": "Consulta os itens de um Empenho", "operationId": "itensDeEmpenho", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/itens-de-empenho/historico": {"get": {"summary": "Consulta o hist\u00f3rico de um item de empenho", "operationId": "consultaHistorico", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/funcional-programatica/subfuncoes": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Despesas Funcional-Programatica Subfuncoes", "operationId": "subfuncoes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/funcional-programatica/programas": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Despesas Funcional-Programatica Programas", "operationId": "programas", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/funcional-programatica/listar": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Despesas Funcional-Programatica Listar", "operationId": "funcionalProgramatica", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/funcional-programatica/funcoes": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Despesas Funcional-Programatica Funcoes", "operationId": "funcoes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/funcional-programatica/acoes": {"get": {"summary": "Get Https:  Api.Portaldatransparencia.Gov.Br Api-De-Dados Despesas Funcional-Programatica Acoes", "operationId": "acoes", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/favorecidos-finais-por-documento": {"get": {"summary": "Consulta favorecidos finais por documento", "operationId": "favorecidosFinaisPorDocumento", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/empenhos-impactados": {"get": {"summary": "Consulta empenhos impactados por documento/fase", "operationId": "empenhosImpactados", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/documentos": {"get": {"summary": "Consulta todos os documentos de despesas", "operationId": "documentos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/documentos/{codigo}": {"get": {"summary": "Consulta um documento pelo c\u00f3digo (Unidade Gestora + Gest\u00e3o + N\u00famero do documento)", "operationId": "documentoPorCodigo", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/documentos-relacionados": {"get": {"summary": "Consulta os documentos relacionados a um Empenho, Liquida\u00e7\u00e3o ou Pagamento", "operationId": "documentosRelacionados", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/despesas/documentos-por-favorecido": {"get": {"summary": "Consulta Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Pagamentos emitidos para um favorecido", "operationId": "documentosPorFavorecido", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/coronavirus/transferencias": {"get": {"summary": "Consulta de transfer\u00eancias mensal das despesas do Poder Executivo Federal pela classifica\u00e7\u00e3o funcional program\u00e1tica", "operationId": "buscarTransferencias", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/coronavirus/movimento-liquido-despesa": {"get": {"summary": "Consulta de movimenta\u00e7\u00e3o l\u00edquida mensal das despesas do Poder Executivo Federal pela classifica\u00e7\u00e3o funcional program\u00e1tica", "operationId": "despesasPorFuncaoMovimentacaoLiquida_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios": {"get": {"summary": "Consulta todos conv\u00eanios do Poder Executivo Federal", "operationId": "convenios", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios/tipo-instrumento": {"get": {"summary": "Consulta os tipos de instrumentos usados nos conv\u00eanios", "operationId": "listaTiposDeInstrumento", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios/numero": {"get": {"summary": "Consulta um conv\u00eanio do Poder Executivo Federal pelo n\u00famero do contrato", "operationId": "conveniosPorNumero", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios/numero-processo": {"get": {"summary": "Consulta um conv\u00eanio do Poder Executivo Federal pelo n\u00famero do processo", "operationId": "conveniosPorNumeroProcesso", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios/numero-original": {"get": {"summary": "Consulta um conv\u00eanio do Poder Executivo Federal pelo n\u00famero original do contrato", "operationId": "conveniosPorNumeroOriginal", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/convenios/id": {"get": {"summary": "Consulta um conv\u00eanio do Poder Executivo Federal pelo id", "operationId": "convenio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos": {"get": {"summary": "Consulta os todos contratos do Poder Executivo Federal", "operationId": "contratos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/termo-aditivo": {"get": {"summary": "Consulta os termos aditivos do contrato pelo id do contrato", "operationId": "termosAditivosDoContrato", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/processo": {"get": {"summary": "Consulta um contrato do Poder Executivo Federal pelo n\u00famero do processo", "operationId": "contratosPorProcesso", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/numero": {"get": {"summary": "Consulta um contrato do Poder Executivo Federal pelo n\u00famero do contrato", "operationId": "contratosPorNumero", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/itens-contratados": {"get": {"summary": "Consulta os itens contratados pelo id do contrato", "operationId": "itensContratados", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/id": {"get": {"summary": "Consulta um contrato do Poder Executivo Federal pelo id", "operationId": "contrato", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/documentos-relacionados": {"get": {"summary": "Consulta os documentos relacionados a um contrato pelo id do contrato", "operationId": "documentosRelacionadosAoContrato", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/cpf-cnpj": {"get": {"summary": "Consulta um contrato do Poder Executivo Federal pelo CPF/CNPJ do Fornecedor", "operationId": "contratoPorCpfCnpj", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/contratos/apostilamento": {"get": {"summary": "Consulta os apostilamentos do contrato pelo id do contrato", "operationId": "apostilamentosDoContrato", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/cnep": {"get": {"summary": "Consulta os registros do CNEP por CNPJ ou CPF Sancionado/\u00d3rg\u00e3o Sancionador/Per\u00edodo", "operationId": "cnep", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/cnep/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um registro do CNEP pelo id", "operationId": "cnep_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/cepim": {"get": {"summary": "Consulta os registros do CEPIM por CNPJ ou CPF Sancionado/\u00d3rg\u00e3o superior", "operationId": "cepim", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/cepim/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um registro do CEPIM pelo id", "operationId": "cepim_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/ceis": {"get": {"summary": "Consulta os registros do CEIS por CNPJ ou CPF Sancionado/\u00d3rg\u00e3o Sancionador/Per\u00edodo", "operationId": "ceis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/ceis/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um registro do CEIS pelo id", "operationId": "ceis_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/ceaf": {"get": {"summary": "Consulta os registros do CEAF por CPF/\u00d3rg\u00e3o de Lota\u00e7\u00e3o/Per\u00edodo", "operationId": "ceaf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/ceaf/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um registro do CEAF pelo id", "operationId": "ceaf_1", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/cartoes": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Cart\u00f5es de Pagamento", "operationId": "cartao", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bpc-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada por Munic\u00edpio", "operationId": "bpc", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bpc-por-cpf-ou-nis": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada por CPF/NIS", "operationId": "bpcPorNisOuCPF", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bpc-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada dos Benefici\u00e1rios por Munic\u00edpio e Mes/Ano", "operationId": "bpcDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bolsa-familia-sacado-por-nis": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas sacadas pelo Bolsa Fam\u00edlia pelo NIS", "operationId": "bolsaFamiliaSacadoPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bolsa-familia-sacado-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas do Bolsa Fam\u00edlia Sacado dos Benefici\u00e1rios por Munic\u00edpio e Mes/Ano", "operationId": "bolsaFamiliaSacadoDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bolsa-familia-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas do Bolsa Fam\u00edlia por Munic\u00edpio", "operationId": "bolsaFamiliaPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bolsa-familia-disponivel-por-cpf-ou-nis": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas disponibilizadas pelo Bolsa Fam\u00edlia pelo CPF/NIS", "operationId": "bolsaFamiliaDisponivelPorCpfOuNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/bolsa-familia-disponivel-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas do Bolsa Fam\u00edlia Dispon\u00edvel dos Benefici\u00e1rios por Munic\u00edpio e Mes/Ano", "operationId": "bolsaFamiliaDisponivelDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-emergencial-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros de aux\u00edlio emergencial por Munic\u00edpio", "operationId": "auxilioEmergencialPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-emergencial-por-cpf-ou-nis": {"get": {"summary": "Consulta os registros de aux\u00edlio emergencial por CPF/NIS", "operationId": "auxilioEmergencialPorNisOuCPF", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-emergencial-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta os registros dos benefici\u00e1rios por munic\u00edpio e m\u00eas/ano", "operationId": "auxilioEmergencialBeneficiarosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-brasil-sacado-por-nis": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas disponibilizadas pelo Aux\u00edlio Brasil pelo NIS", "operationId": "auxilioBrasilSacadoPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-brasil-sacado-beneficiario-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas do Aux\u00edlio Brasil Sacado dos Benefici\u00e1rios por Munic\u00edpio e Mes/Ano", "operationId": "auxilioBrasilSacadoDosBeneficiariosPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/auxilio-brasil-por-municipio": {"get": {"summary": "Consulta as parcelas do Aux\u00edlio Brasil por Munic\u00edpio", "operationId": "auxilioBrasilPorMunicipio", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/acordos-leniencia": {"get": {"summary": "Consulta os registros de Acordos de Leni\u00eancia por Nome ou CNPJ do Sancionado/Situa\u00e7\u00e3o/Per\u00edodo", "operationId": "acordosLeniencia", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-de-dados/acordos-leniencia/{id}": {"get": {"summary": "Consulta um registro de Acordo de Leni\u00eancia pelo id", "operationId": "acordoLeniencia", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/dp/indicadoresFamiliar/nis/{nis}": {"get": {"summary": "Dado o NIS, retorna as seguintes informa\u00e7\u00f5es: se a pessoa est\u00e1 cadastrada, se o cadastro est\u00e1 atualizado, faixas de renda familiar/per capita (se quantidade de pessoas cadastradas na fam\u00edlia for maior que 1), idade, munic\u00edpio, caracter\u00edsticas do local de domic\u00edlio e se a fam\u00edlia \u00e9 benefici\u00e1ria do programa Bolsa Fam\u00edlia", "operationId": "consultarDadosIntermediariosSGDPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/dp/indicadoresFamiliar/{cpf}": {"get": {"summary": "Dado o CPF, retorna as seguintes informa\u00e7\u00f5es: se a pessoa est\u00e1 cadastrada, se o cadastro est\u00e1 atualizado, faixas de renda familiar/per capita (se quantidade de pessoas cadastradas na fam\u00edlia for maior que 1), idade, munic\u00edpio, caracter\u00edsticas do local de domic\u00edlio e se a fam\u00edlia \u00e9 benefici\u00e1ria do programa Bolsa Fam\u00edlia\"", "operationId": "consultarDadosIntermediariosSGDPorCpf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/parcelas/serpro": {"get": {"summary": "Apresenta as informa\u00e7\u00f5es das parcelas com retorno Geojson", "operationId": "findParcelaSerpro", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/parcelas": {"get": {"summary": "Retorna as parcelas em aberto do credito", "operationId": "getParcelas", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1": {"get": {"summary": "Get Https:  Apigateway.Conectagov.Estaleiro.Serpro.Gov.Br Sncci V1", "operationId": "root", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-cnpj-empresa/v2/empresa/{CNPJempresa}": {"get": {"summary": "Consulta os dados de um CNPJ(Empresa)", "operationId": "get_https___h_apigateway_conectagov_estaleiro_serpro_gov_br__api_cnpj_empresa_v2_empresa__CNPJempresa__api_cnpj_empresa_v2_empresa__CNPJempresa__get", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-cnpj-qsa/v2/qsa/{CNPJqsa}": {"get": {"summary": "Consulta os dados de um CNPJ(QSA)", "operationId": "get_https___h_apigateway_conectagov_estaleiro_serpro_gov_br__api_cnpj_qsa_v2_qsa__CNPJqsa__api_cnpj_qsa_v2_qsa__CNPJqsa__get", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/api-cnpj-basica/v2/basica/{CNPJbasica}": {"get": {"summary": "Consulta os dados de um CNPJ(B\u00e1sica)", "operationId": "get_https___h_apigateway_conectagov_estaleiro_serpro_gov_br__api_cnpj_basica_v2_basica__CNPJbasica__api_cnpj_basica_v2_basica__CNPJbasica__get", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/dp/dadosFamiliar/{cpf}": {"get": {"summary": "Dado o CPF, retorna as seguintes informa\u00e7\u00f5es: se a pessoa est\u00e1 cadastrada, se o cadastro est\u00e1 atualizado, faixas de renda familiar/per capita (se quantidade de pessoas cadastradas na fam\u00edlia for maior que 1), idade, sexo, ra\u00e7a/cor, munic\u00edpio, caracter\u00edsticas do local de domic\u00edlio, se pertence a Grupos Populacionais Tradicionais e Espec\u00edficos (gpte), quantidade de pessoas na fam\u00edlia e se a fam\u00edlia \u00e9 benefici\u00e1ria do programa Bolsa Fam\u00edlia", "operationId": "consultarDadosSensiveisSGDPorCpf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/dp/dadosFamiliar/nis/{nis}": {"get": {"summary": "Dado o NIS, retorna as seguintes informa\u00e7\u00f5es: se a pessoa est\u00e1 cadastrada, se o cadastro est\u00e1 atualizado, faixas de renda familiar/per capita (se quantidade de pessoas cadastradas na fam\u00edlia for maior que 1), idade, sexo, ra\u00e7a/cor, munic\u00edpio, caracter\u00edsticas do local de domic\u00edlio, se pertence a Grupos Populacionais Tradicionais e Espec\u00edficos (gpte), quantidade de pessoas na fam\u00edlia e se a fam\u00edlia \u00e9 benefici\u00e1ria do programa Bolsa Fam\u00edlia", "operationId": "consultarDadosSensiveisSGDPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/boletos": {"get": {"summary": "Retorna as parcelas em aberto do credito", "operationId": "getBoleto", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/creditos-ativos": {"get": {"summary": "Retorna os cr\u00e9ditos ativos do benefici\u00e1rio", "operationId": "getCreditosAtivos", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/creditos/{codigo}": {"get": {"summary": "Retorna dados de cr\u00e9dito do benefici\u00e1rio", "operationId": "buscarCreditosBeneficiarioComCodigo", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/relacoes-trabalhistas?cpf=": {"get": {"summary": "Consultar rela\u00e7\u00f5es trabalhistas de um CPF", "operationId": "obterRelacoesTrabalhistas", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/situacaoCadastral/{cpf}": {"get": {"summary": "Dado o CPF, informa sim/n\u00e3o para a) se pessoa est\u00e1 cadastrada; b) se fam\u00edlia \u00e9 de baixa renda e c) se cadastro est\u00e1 atualizado", "operationId": "consultarSituacaoCadastralPorCpf", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/v1/situacaoCadastral/nis/{nis}": {"get": {"summary": "Dado o NIS, informa sim/n\u00e3o para a) se pessoa est\u00e1 cadastrada; b) se fam\u00edlia \u00e9 de baixa renda e c) se cadastro est\u00e1 atualizado", "operationId": "consultarSituacaoCadastralPorNis", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}, "/consulta/cep/{cep}": {"get": {"summary": "Consulta CEP", "operationId": "get_https___h_apigateway_conectagov_estaleiro_serpro_gov_br_api_cep_v1_consulta_cep__cep__consulta_cep__cep__get", "parameters": [{"name": "kwargs", "in": "query", "required": true, "schema": {"title": "Kwargs"}}], "responses": {"200": {"description": "Successful Response", "content": {"application/json": {"schema": {}}}}, "422": {"description": "Validation Error", "content": {"application/json": {"schema": {"$ref": "#/components/schemas/HTTPValidationError"}}}}}}}}, "components": {"schemas": {"HTTPValidationError": {"properties": {"detail": {"items": {"$ref": "#/components/schemas/ValidationError"}, "type": "array", "title": "Detail"}}, "type": "object", "title": "HTTPValidationError"}, "ValidationError": {"properties": {"loc": {"items": {"anyOf": [{"type": "string"}, {"type": "integer"}]}, "type": "array", "title": "Location"}, "msg": {"type": "string", "title": "Message"}, "type": {"type": "string", "title": "Error Type"}}, "type": "object", "required": ["loc", "msg", "type"], "title": "ValidationError"}}}}